放底tg搵你吹水

就兩點仲未瞓 放底tg搵你吹水

我愛你

Cls

仲唔瞓？

因為你

開工

悶撚到 個個posts留名

去邊都見到你

因為你愛我

喺度吹唔得嘅

都好

明明係你痴漢

失眠好痛苦

無人tg 呃人嘅

瞓唔到 好彩唔駛番工

唔記得點add人by id...

Come on

Hello

Hi

好悶 做緊咩

屙屎

吹~~~~~~水

我尋日都肚痛屙咗好耐

都冇水！

係度吹啦

呼~~~~~~~~~

好撚悶呀 屌你

cls架你 悶就要屌我

sor 我應該射落海唔益你

搵唔到你

比我都唔要
除非係我女神

原來無底線 我成日記錯

我女神的名字，豈是你這凡人可以知

可以未

ok~~其實係我暗戀緊既女仔

Pm

跟住呢

跟住，就冇了

去溝佢

傾下啦一齊 瞓唔到啊

善用....

係到講啦

起底？傻豬上連登勿認真 我連過往啲post都作出嚟

咪話喺到傾

天材 我信

佢又唔講
變到冇野傾

識我實知我嚟

我愛你 做我阿媽 好冇

份人好自卑，覺得自己襯佢唔起。或者自己比理由自己放棄，但自己又冇名又冇錢，窮到啊媽趕我走就要瞓天橋底，點樣比幸福佢，你可能會話拍拖姐又唔係過世 一定啱咩，分咗手街重有大把啦，但我街上見過咁多女，靚既只會覺得靚，但完全冇令人心跳加速既反應，最多扯下旗，但對住佢，佢係幾咁完美無暇，令人升不起一絲歪念，佢只會係我心目中永遠係最完美既女神

頂，要打字架嘛

金宇彬係你老豆

有自知知名 已經係真男人
大道理我就唔識
但忘記一個人 係最好的成長

who?
睇黎樓主 係金宇彬fans

有1-2次發夢見到佢

好型

咪咁痴線啦

個夢係點
有有溝佢

李彩華梗係絲啦

唔係我想架 之前見過一次面，格咗幾個星期，已經唔記得咁濟，突然又發夢見到佢

李彩華小背心.jpg

我記得好似係喺戲院，套戲啱啱完，我唔知隔離個個係佢，佢起身，然後我都準備話起身走時，佢轉身對住我笑，伸只手出黎好似想拉我起身...完

姐你總共淨係見過佢一次？

咁夜都係度 唔洗返工咩

我都試過夢見女神
會好撚開心

聽日唔駛番